一同男朋友嘈交佢就blk我

成日因爲啲小事嘈交就blk我
然後佢激嬲我我嬲翻佢佢又嬲翻我
因為佢知我最後一定會做主動揾翻佢氹翻佢
所以每次都特登已讀不回又話唔見又發脾氣
已經好攰同心淡 唔想再係咁 好苦惱 應該點啊
好嬲自己每次一拍拖就放曬成個心去愛

你確定佢係男人？

飛左佢 飛埋右

我覺得我係男人

無架啦 我個ex都係咁 每次都勁傷

冇架啦

hihi 好想認識你啲咁嘅喪女
有無whatsapp 傾吓計 add 我94600044 喺英國讀緊master

抵撚死有好男人唔揀

有幾喪
呢d女得個up字
口講愛你
但隨時波都唔比你渣
愛我就咪撚掂我

好明白
岩岩分左 兩年半初戀
一鬧交Ig blk我 轉曬icon 科好多女

初頭對我好好
係咪一拍耐咗就咁

係

我作為過來人 過一排就會頂唔順而散

免費雞

佢都唔care 你根本吹佢唔漲